[突發] 全球首例！重慶工廠被迫復工 爆出工人群聚感染再封廠

發布時間 : 2020年2月15日12:33

武漢肺炎（COVID-19）持續擴大，中國死亡人數已破千例，眼看經濟逐漸下滑，中國各地企業近日陸續開工，但如今傳出重慶巴南區有一間工廠爆出群聚感染，公司內有２例確診、1例無症狀陽性感染者，共131人有密切接觸，這也是中國開工後首例公司內部出現群聚感染的狀況，工廠隨即封閉。

隨著年後開工日漸近，中國各地企業陸續復工，官方也訂定相關規範，以便在防疫和經濟上取得平衡，像是湖北省就宣布，省內各類企業不於2月20日前復工，但據美國之音估計，大陸企業全面復工是在2月17日，屆時會有1.6億員工重返工作崗位。

重慶巴南區攀鋼重慶鈦業公司開工後，因未嚴格依照疫情管控要求進行管理，在10日竟傳出發生群聚感染的情況，目前該公司已全面封鎖隔離，官方也派出人力前往公司所在地，巴南區麻柳沿江開發區加強企業調查。

中國公司開工即發生群聚感染的情況，引起網友爭相討論，大家紛紛表示，「感染不重要，開工比較重要」、「復工早點死，不復工晚點死」、「復工病死，停工餓死」、「陸資廠的作事就是這樣」、「全部送去火神山，這家公司也可以關了」、「開工會死更多」、「這是大家都預期到的事情」。

習近平經濟

全黨死清光

7日內係火神山隔離起間廠咪得囉，病咗過去醫，醫完又返過來做，死咗工錢都慳返。

據說中國有好多機遇
賺大錢唔洗要言論自由

I trust my good friend President Xi

啲人死晒唔使陪錢
廠佬又可以接埋間廠唔使爆炸

屌 摺
冇人會接

所以快啲復工，唔復死全家

復工 感染 停工無限loop

係有好多機遇
不過係中武漢肺炎嘅機遇

復唔復工都玩完

間集中營來, 入到去直接死.

殯儀發大財

唔好氹我

復工病死 停工餓死

Li Wang
2 小時前 (已編輯)
所以不要完全阻礙傳染病傳播，分批的讓一部分群眾接受感染，感染後不是死亡就是康復，再收集康復者血醬治療下一批重症，於是就有越來越多的血醬用來治癒越來越多的患者，感染數字能暴增，治癒率也能暴增
人體就是最好的實驗室，人體就是最好的製藥廠

自己同自己攬炒

全支那死清光

高度自治

復唔復工都死

小學程度係咁嫁啦

工廠變病院咪得囉，洗乜起

支持 理解 尊重

正呀快啲復工啦，唔係點爆呀

香港一樣快D返工返學啦

支那又贏

點都死

學印尼 不測試就沒有確診

復左死全黨

sorry, 但想拉

港人治港

我就係要呢d

不嬲都返緊

有請小鳳姐

習豬閪真心亡國君

但康復者終生帶毒

中國紅十字會under王岐山

沒事兒沒事兒

咁真係玩完了共產黨

重慶爆完咪到上海

發大財

支那真係智障
香港死不封關同一原理
遲早要封 。。。
但死勁多人

全力支持復工，唔好停，經濟好緊要，有錢冇人不怕！！

今次我支池雜大大, 一定要復工,
最緊要快, 規模要大

自炒

又話有病例都唔使關閉?

要經濟 唔洗理人命

復工早點死，不復工晚點死
支那條路點都係死

存檔！！！

火神山係...

戰地醫院
戰地監獄

習總真係唔識架喎

支持復工！

下了很大的棋

彈出彈入？

快啲加速復工

要比隔離費用
伙記當出糧咁
咪on9

加速支爆

我係咪要笑

白痴真係無藥醫

gogogo

中國最大攬炒家－中國共產黨

要感謝黨

隻小學雞真係唔識架喎

支持快點復工

真係信你唔到喎
點會估到復工就會交叉感染

雖然唔知之後笑唔笑得出
但係宜家等我瘋狂恥笑下先

哈哈哈，send心班弱智復工醫護睇

大陸狗真係好撚戇鳩
乜撚嘢時勢仲復工 真係弱智

根本就係想大屠殺

你出名，我拎錢
習近平又贏

點解7500 仲未升

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

好撚高招呀 曱甴平

橫掂死路一條 揭竿起義

咁快d惹到全支都係實好快搵到抗體

push

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最驚你唔復

工人：普通流感，不用怕。

沒事兒

中共決定夾硬復工，就肯定唔爆多百幾間唔會肯停

下星期就唔會見到呢d news, 沒事兒

沒事兒

奴性

人口多，死一堆不怕，還千千萬萬的工人，所有廢老都要開工

你咁樣復工
做咗啲成品出嚟
我都驚你有冇消毒

我哋要係微博多謝大陸哩唔要命都決心生產口罩俾港獨青年打柒警犬。

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

病毒爆發 贏咗!
病毒爆發傳到全世界 又贏!
重災區無懼齊齊死風險復工 再贏!
復工後馬上染病到封廠 終極大贏家!

世界級攬炒工廠

支持復工

病毒依附死物幾耐先死?

屎煎片挽衰

as expected

習大

屌你全國復工先得一間爆發，即係冇問題啦，繼續復工，股市繼續升。

根據《每日郵報》報導，德國格賴夫斯瓦爾德大學教授坎普夫（Gunter Kampft）6日在發布一篇研究，表示新冠狀病毒能夠在門把、按鈕、大眾運輸工具扶手等表面生存，室溫下至少可存活2小時至9天，傳染性為流感的4倍。

坎普夫教授又說，溫度若趨於零下4度Ｃ，病毒甚至能生存長達28天時間，若高於攝氏30度以上，則可以大大降低病毒存活率；此外特別警告醫護人員的防護裝備，用完必須即刻丟棄，因為病毒至少能在上面依附存活2天。

該項研究發表在《醫學感染雜誌》（Journal of Hospital Infection），而研究還發現，簡單的清潔用品就能消滅病毒，酒精、漂白水可輕易摧毀新冠狀病毒。

垃撚圾